點解蘋果話Youtuber屎XX 亂噏冇人講?

蘋果既記者都要話佢